［突發］今日下就理大要人！！！聲援中大女生同其他新屋嶺受害者！！！

作為P牌要講聲唔好意思，但各位埋大仔，今日下就犧牲你既少少上堂時間，一齊過黎聲援好冇呀？

琴日中大女生都勇敢走出黎面對，我地埋大仔可唔可以為佢付出少少呀，琴晚睇到我好心痛呀

除咗佢，新屋嶺入面仲有好多受害者架，埋大仔可唔可以一齊幫佢地集下氣呀

另外，聲援完，今晚記住各區開花喇！！！
光復香港，時代革命！！！

自推10連

自推10連
1/10

自推10連
2/10

理大可唔可以爭氣呀

幫手upvote

自推10連
3/10

自推10連
4/10

自推10連
5/10

自推10連
6/10

自推10連
7/10

自推10連
8/10

自推10連
9/10

自推10連
10/10

幫左

加推多10連
1/10

加推加推
2/10

加推10連
3/10

加推多次
4/10

推到理大人見到
5/10

理大仔 爭氣呀
6/10

理大仔見到入黎一齊推一推呀

pish

7/10

我知大家都忙，但可唔可以為中大女生出少少力
8/10

出黎喇理大仔
9/我0

9/10

大家幫幫手輕推一下呀
10/10

上次罷課集會都有過百人，今日我都想見到你地呀

我會努力幫手刷下reply數，大家見到個po，幫手推下 比多d理大仔知呀好冇呀

就算你唔係理大人，只要你係附近，都歡迎一齊參與架

光

復

香

港

時

代

革

命

理大已經比起其他大學冇咁多出面既活動

難得今日有個聲援集會，大家一齊黎好冇呀？

1530，我想見到大家呀

有冇人覆到我陣間會出現架

不論係中大女生，定係其他新屋嶺既受害者，佢地都唔係condom呀

推到手機冇電為止

推

理大人，覺醒喇

陣間會唔會見到手足你

一次，大家參與一次咁多呀

P牌推po有心冇力，大家幫幫手好冇呀

只要見到大家，齊止上齊落，點都唔割

幫手推一推呀理大仔

幾時先可以甩P架

手足陣間會唔會見到你架

Tui

我知理大一定冇其他學校咁大號召力

但我都想略盡棉力呀

陣間會唔會見到手足你呀

除左呢單，仲有單浮屍，我真係訓唔著完全唔知可以做d咩

會

大家唔好介意我洗版，我都只係想出一份力去推留言數

今日1530，我地不見不散好冇呀理大人

M core，我想見到大家

除左推po，我都唔想可以做d咩

多謝手足一齊推爆呢個po

好！！！陣間見！！！

好難推呀，大家幫幫手好冇呀

埋大係我見過咁多大專入面最撚on9個間
次次活動都水靜鵝飛
痴撚線

推到心累

但都keep住推！！！！！

大多港豬喇真係，又有一大班nds

但今日點都叫做又一個活動，點都要支持

就算痴文宣都比校方秒殺

理大仔，今日開始覺醒，好冇呀

公大塞緊電梯都已經上哂報

理大人會唔會可以爭氣少少

推多十次
1/10

加推10次
2/10

推到上熱門
3/10

推上去呀
4/10

得返10%電炸

5/10

推呀理大人
6/10